無懼世事變改，還是愈跌愈溝

老屌愛小米

弱

實會反升

成個loT